入來留名者，James奔將會贈你一句金石良言，人人有份。

限時免費

lm

on9

善良，這是一個最單純的辭彙，又是一個最複雜的辭彙。它淺顯到人人都能領會，又深奧到無人能夠定義。它與人終生相伴，但人們卻很少琢磨它、追問它。

打擊與挫敗是成功的踏腳石，而不是絆腳石。

Lm

Hi

hi

Me

知道故事開頭卻猜不到故事結局，這就是人生！

騾仔玩具

再長的路，一步步也能走完，再短的路，不邁開雙腳也無法到達。

曼聯名宿

只有到了老年，沉重的人生使命已經卸除，生活的甘苦也已瞭然，萬丈紅塵已移到遠處，寧靜下來了的周際環境和逐漸放慢了的生命節奏構成了一種總結性、歸納性的輕微和聲，詩的意境出現了。

痛苦

我愛樓豬

沙嗲牛麵煎雙蛋

命運負責洗牌，但是玩牌的是我們自己！

CaptainDick

痛不痛只有自己知道、變沒變只有自己懂。

我屌過樓主妹妹

拉舒福特

假如女人是本書，很多女人只有3頁：一頁畫著車子，一頁畫著房子，一頁畫著票子。

留名學嘢

小妹阿之乞句好話

我係咪會有一日著住金甲聖衣，腳踏七色彩雲去娶老婆?

戳破黃粱夢

一些傷口之所以總會痛，那是因為你總是去摸。

人生

劉明一身蟻

Nick_Young❤️

如果我的名字是你拒絕別人的理由，那麽我會為你放棄一切的曖昧。

叉燒雙蛋飯

好好對自己，一輩子沒多長；好好對別人，下輩子不一定能遇上。

N_Bendtner

屌你老米，貢能樣衰都屌得落算你好嘢！

LM
You are beautiful

你為何生在世上？

我將佢幻想成佢哥哥先屌得落

come on james

老鉄6666666

燃點香blunt喝啖wine

樣衰垃圾毒撚該如何自處

樓主是美男

雞湯

Atialy

我不贊成太多地歌頌青年，而堅持認為那是一個充滿陷阱的年代。陷阱一生都會遇到，但青年時代的陷阱最多、最大、最險。

志桃大作戰

我曾經養過一條狗，給牠起名為別動，過來別動，後來牠瘋了。

james奔覆咗生性病

新亞鄧佳華

一個橫貫終生的品德基本上都是在青年時代形成的，可惜在那個至關重要的時代，青年人受到的正面的鼓動永遠是為成功而搏鬥，而一般所謂的成功總是打有排他性、自私性的印記。結果，臉頰上還沒有皺紋的他們，卻在品德上挖下了一個個看不見的黑洞。

why唔覆我

點睇咩咩妹

屌你老母

幾靚

點解仲未bam

Ching做好防災措施未

是

痴鳩線

Why so serious

。

留名

阿之

人生不要光做加法。在人際交往上，經常減肥、排毒，才會輕輕鬆鬆地走以後的路。

徐懷鈺

一個人越在意的地方，就是最令他自卑的地方。

麻友

堅系食菜

你有如花美眷伴身旁，我卻只剩似水流年走四方。

花花花生糖

生活，一半是回憶，一半是繼續。

點解你重未死

派膠子😉

他說愛你又沒說只愛你。

辛尼:p伸脷

我不說，你不懂，這便是距離。

我用過除法，已經無乜朋友啦樓主

我堂家姐

切忌強求

夠就得，唔洗多

義和碑

雪花肥牛🐮

少年人的愛戀，也許愛情的方式是錯的，然而愛情的直覺永遠是對的。

煙三文魚

エドウィン

Tomorrow comes. Sorrow becomes his soul mate.

到未啊我等唔到啦

lm 謝

貓毛

任何事情，總有答案。與其煩惱，不如順其自然。

華爾街小郭

很多年華將逝的人回頭看時，都喜歡說一句話：青春務必慘烈一些才好。年少時的記憶血肉橫飛，老來諸事皆忘，舔舔唇，還可以隱約感受到當年熱血的腥甜。

LM

身痕結焦

失去得多了，也就習慣了。

弱智樓豬

他們說網路很假，我笑了，說得好像現實很真一樣。

Good morning, and in case I don't see ya, good afternoon, good evening, and good night!

我幾時先搵到另一半?

屌你老母(認真)

我原諒，不代表我忘記。

miyawaki.sakura

在時間和現實的夾縫裡，青春和美麗一樣，脆弱如風乾的紙 。

伏特伽俐略

真想一覺醒來，我在小學教室對小學同桌說：我做了好長的一個夢

聖育强歌神

正如故鄉是用來懷念的，青春就是用來追憶的，當你懷揣著它時，它一文不值，只有將它耗盡後，再回過頭看，一切才有了意義——愛過我們的人和傷害過我們的人，都是我們青春存在的意義。

留名聽金句

醉酒(右閘)

我們往往都把自己的心酸當做笑話來述說。

好玄 唔明

精神！

佩雷斯主席

反彈，閘住，沒回頭。

Sarri蛇

當你越討厭一個人時,他就會無時無刻不出現在你面前,當你想見一個人時,怎麽都找不到他 。

力威館長

別說魚沒有眼淚，就算流成整個大海，你也毫不知情。

好開心收到樓主回覆

弱智樓主

牙蓋

人到了絕境，一無所有的時候，自尊不值一錢。

拉舒福特

終須一死。

屌你半7全8點玩阿

求屌醒

警隊發言人

在公共場合，我往往選擇做斯文人，但在私底下我經常有辱斯文。

講經咩

WEAK

倉野尾成美

有時候理智叫我們做一些清醒正確的事情，可感情偏偏逆道而行。

袁澧林世界第尾

你錯了，袁澧林真真確確是世界第一，至少在我的世界裡是。

原諒我奶閪過界

縱然相思入骨，縱然萬劫不覆，我也待你眉眼如初，歲月如故。

DurmBB

有些話說與不說都是傷害，有些人留與不留都會離開。

大偽術家。煩尻

愛情就像UFO，談論的人多，遇見的人少。

夫人.

所有的人長大以後，心裡都會多了一件門窗緊閉的小黑屋，必要的時候藏在裡面，才會覺得安全！

Love u

又話賣account?

Me呢

舅哥

瘋小醜

外面的世界太多細菌，我怕一出去就會被傳染。

7

雷蛇股東

平庸的人關心怎樣耗費時間，有才能的人竭力利用時間。

世事常變幻

黑夜到臨的時候，沒有人能夠把一角陽光繼續保留。

liy

世上最遙遠的距離，不是生與死的距離，不是天各一方，而是我就站在你面前，你卻不知道我愛你。

田中勤

死並非生的對立面，而作為生的一部分永存。

保羅普巴X龍串鳳

望你下輩子不要改名，這樣我會好找你一點。

留名！！！跟進！！！

楓重九

追求得到之日即其終止之時，尋覓的過程亦即失去的過程。

2和b

縱令聽其自然，世事的長河也還是要流往其應流的方向，而即使再竭盡人力，該受傷害的人也無由倖免。

Allahu akbar!

come on James，可否成熟一點

仲有無貨

--第8頁開始隨性回--

好撚攰

爸勒吧巴白

現實總是不夠完美，使得希望就象是一場賭博。輸了很痛苦，那麽寧可不追求嗎？

西摩西摸

人們日常所犯最大的錯誤，是對陌生人太客氣，而對親密的人太苛刻。

拜仁真核聖山齊

再好的過去，回憶的次數多了味道也就淡了 。

我拜

天王老子

記憶是相會的一種形式，忘記是自由的一種形式。

睇唔清前路

推post_Xander

真理往往是在少數人手裡，而少數人必須服從多數人，到頭來真理還是在多數人手裡，人雲亦雲就是這樣堆積起來的。第一個人說一番話，被第二個人聽見，和他一起說，此時第三個人反對，而第四個人一看，一邊有兩個人而一邊只有一個人，便跟著那兩個人一起說。可見人多口雜的那一方不一定都有自己的想法，許多是衝著那裡人多去的。

Hi!

7 no 8+26

業力真係深不可測

街上美女很少，因為這年頭，每天上一次床的美女比每天上一次街的美女多。舉凡女孩子，略有姿色，都在大酒店裡站著；很有姿色，都在大酒店裡睡著；極有姿色，都在大酒店經理懷裡躺著。

快啦

森の妖精

你對一個人有欲望﹐那叫喜歡；你為一個人忍住欲望，那叫愛。

留個名先

到我未

權恩彬男朋友

如果我死了，我的第一句話是：終於不用怕鬼了。

肚餓

Hi 小奔女

樓豬技窮鳩覆

我長期要覆診

覆得好慢

卡莉澳屍

如果不了解而過得去，那再好不過了。

快啦！

學識少，即係咩意思？

香港獨立

行動是理想最高貴的表達。

奔奔

叫你死左佢 ，唔好再害人

也咩嗲姑勒西

如果一個人不知道他要駛向哪個碼頭，那麼任何風都不會是順風。

HKU毒男

世上有可以挽回的和不可挽回的事，而時間經過就是一種不可挽回的事。

有械可gay

在大悲與大喜之間，在歡笑與流淚之後，我體味到前所未有的痛苦和幸福。

斯巴達金鐘國

馬車越空，噪音越大。

我的確錯過左好多嘢，就係因為自己無膽，對自己無信心

幻覺獸

馬行軟地易失蹄，人貪安逸易失志。

阿木叫廢柴

在某種情況下，一個人的存在本身就要傷害另一個人。

連迪洛夫🇸🇪

春蠶到死絲方盡，蠟炬成灰淚始乾。

穿越牛熊

人生天地之間，若白駒之過隙，忽然而已。

書童華安

小時候覺得父親不簡單，後來覺得自己不簡單，再後來覺得孩子不簡單。

仲有冇貨？

DarkChocolate

現實是此岸，理想是彼岸，中間隔著湍急的河流，行動則是架在河上的橋樑。

中咗梅毒小淫蟲

愛，原來是沒有名字的，在相遇之前等待的，就是它的名字。

命運負責洗牌，但是玩牌的是我們自己！

Taserface

窮則獨善其身，達則兼善天下。

傻豬黎既

隨時隨地都在銷售，把銷售變成一種習慣。成長永遠比成功重要，你可以不在銷售中成交，但你不可以在銷售中不成長。

深藏功與名

在命運的顛沛中，最可以看出人們的氣節。

F_Torres9

尺有所短，寸有所長。

H_Lozano

天行健，君子以自強不息。

提一提

屌奶星 我第6頁都未有

等等

Fullloadcurrent

人生就像鐘擺，晃動在痛苦和無聊之間，其動力便是欲望。

尼斯達

暗戀是神聖的﹐ 要以對方的幸福為依歸。 如果有痛楚﹐ 也該留給自己。

留言

超人力加Nigga

我這輩子說得最讓人無從反駁的話就是被子不用疊——本來就是要攤開睡的——然而這也是第一個被人反駁掉的。懂麼，這就是規矩。我們之所以悲哀，是因為我們有太多規矩。

十三碎

結局和過程都有了，再去糾纏， 連自己都覺得貪婪。

.

？

唔著底褲既大傻仔

那些已經犯過的錯誤，有一些是因為來不及，有一些是因為刻意躲避，更多的時候是茫然地站到了一邊。我們就這樣錯了一次又一次，卻從不曉得從中汲取教訓，做一些反省。

我離孤單幾公里

當你眼淚忍不住要流出來的時候，睜大眼睛，千萬別眨眼！你會看到世界由清晰變模糊的全過程，心會在你淚水落下的那一刻變得清澈明晰……

M.Mount(外借）

千瘡百孔的世界，值得哭的事原是非常多的。

StarSpangledMan

生命充滿了失望。年輕，是最殘酷的武器。

廢青看世界

萬物守恆,所以一個聰明人一般都搭配一個傻子。

中文系路過

蛇仔玲

她來過，她愛過，她努力過，得之是幸，不得是命。當然，年少時的我們如何會相信會有得不到的宿命。

城大圈圈丸

沒有期待才是最安全的。

人生的意義是甚麼

你做乜野呀

每天每夜，有人死於車禍、有人死於鬥毆、有人死於腫瘤、有人死於病毒，可是從來沒有人死於悲傷。

呢個好

me
Btw 你個妹呢

紅豆綠茶綠豆紅茶

但凡覺得辛苦的、都是強求。

十粒紅豆

蟲豸討厭，避著走就是，它已低到了塵土裡，實在無謂再踩上一腳。

米高積水

墮落者，人盡可摑之！

吉島春袋子
大把貨，睇我想唔想派貨

再無恥也光明正大，遠比那點敢想不敢做的口是心非強。

中文系才子

人，人生，在本質上是孤獨的，無奈的。所以需要與人交往，以求相互理解。然而相互理解果真可能嗎？不，不可能，宿命式的不可能，尋求理解的努力是徒勞的。那麼，何苦非努力不可呢？為什麼就不能轉變一下態度呢——既然怎麼努力爭取理解都枉費心機，那麼不再努力就是，這樣也可以活得蠻好嘛！換言之，與其勉強通過交往來消滅孤獨，化解無奈，莫如退回來把玩孤獨，把玩無奈！

羽咲綾乃

充滿睿智的文字，令我非常珍惜。

世界哪有真情

水至清則無魚，人至察則無徒。

Ox子

落紅不是無情物，化作春泥更護花。

徐飛鴻

非學無以廣才，非志無以成學。

邊到copy番黎

你好

牙咩

很多時候，我們說放下了，其實並沒有真的放下，我們只是假裝很幸福，然後在寂靜的角落裡孤獨地撫摸傷痕。

妹妹很好！放心！

韋利安（世三）

水滿則溢，月滿則虧；自滿則敗，自矜則愚。

型到 話我保護到囡囡